終於明白到，取老婆，一定要取閪女人！

唔通取無閪嘅女人？陰陽屎忽鬼，愛滋基佬果堆，你地慢用啦契弟

駁唔到樓主

取？取閪經？

閪仲有經？用m巾啦

娶娶娶娶娶
嗰嗰嗰嗰嗰
哋哋哋哋哋
罰抄各100次啦小學雞

你經血入腦？

終於明白到，取老婆，一定要取撚女人！唔通取無撚既女人？陰陽屎忽鬼，愛滋基佬果堆，你地慢用啦契弟

閪女人同女人有咩分別？

食飯一定要食西抄飯

所以咪要取囉

所以有咩分別？

gag黎